今晚政總外舉行集會反「割地兩檢」 歡迎通宵留守

政府決定將廣深港高鐵香港段西九總站劃出「內地口岸區」，以作一地兩檢，被炮轟是割地自閹。立法會議員毛孟靜及張超雄、新民主同盟范國威等18人一同發起今晚8時於金鐘政府總部連儂牆外舉行「反對『割地兩檢』民眾集會」，以向政府表達對一地兩檢的不滿。活動預計在晚上10時結束，發起人表明歡迎參與者在集會後通宵留守。

和平理性非暴力

乜唔係話唔搞和理非集會咩？

乜唔係去集會你地又話人左膠啦？

拿，有人理啦，有人搞搞集會啦，連登仔又話人唱今天我又唔敢去

但就怨婦咁話無人理 無人理 無人理

有用咩！？
泛民總辭就考慮去
否則 不了

發起人歡迎人通宵留守，
自己會唔會留守先？

中共起鐵路
香港人埋單

又嚟

今晚物資會全面進場

會唱幾首歌?

睇到個名單
不了

記得帶多D錢呀

有用既北韓就唔會咁啦

不了

今天我.....................

唔好講埋呢D野喇....

大家話係唔係呀

其實你攪呢個笑做咩？呢舊屎你有份食

你咁認真又做咩？呢舊屎食撚硬

唔想去到又俾飯民出賣

去睇睇

推